其實確診咗堆人而家咩環境？又未醫好又未死？

醫咁撚耐唔病死都吽死啦

無藥消滅體內病毒
病毒又無意殺死宿主

咪訓起醫院等

個別嚴重嗰啲，肺功能重創咪靠插喉吊命